邊條撚樣玩Twitter玩到比Hong Kong Hermit 屌

自己碌入去謝罪

push

幫推

免費文宣

［義憤民誠］地鐵報免費派十幾萬份文宣

真係唔該大家唔好就咁retweet同spam tags twitter 唔係instagram 人地一睇就知我地想做pr show 唔該用多幾分鐘諗清楚先出 tweet 用自己文字打 同用英文

retweet其實你無follower都無咩大意義

呢位記者好支持我地

佢d cat meme最好睇

612 721 811